集思廣益 好嬲個陣可以點做

如題 事源是我有個好無腦的屋企人 無腦已經唔足以形容佢，實際太多太多令人討厭位 話就話屋企人 我都頂佢唔順 出面邊有人頂得佢順

成日做出無腦行為 兼影響到其他人，做左又死口唔認 一屋得幾條友 真係以為人地唔知 又無誠信 又唔肯做野 日日坐係屋企食同訓 奈何自己又未有能力租樓/搬出去 脫離唔到呢個地獄環境
兩老又覺得手心係肉手背係肉，所以次次都係話兩句就算 忍左咁多年 唔想再忍 可以點做 真係好L嬲 就快爆煲

無腦過佢，比d樂趣自己